我係英國租左個唔使£500個兩房豪宅

準備展開人生的新一頁。雖然在Runcorn唔知有咩做，至少我踏出了這一步。

留名睇Update

恭喜巴打！祝你生活愉快！

周圍乜都冇
想半夜落街買個杯麵都難

預咗揸車買定一星期糧架啦

英國應該都興amazon果啲?

想知上網得唔得，有冇1000m光纖

冇傢私
你頭10日訓地板

Runcorn近liverpool
治安一定好差

正啊，巴打

都近high street。唔擔心。

師兄既移民觀念仲係80年代
你估人地冇網購咩
仲有人地英國平租豪宅大大個廚房，放幾多杯麵都得啦
你$5000租間劏房雙門雪櫃都放唔落
你仲擔心人地

會渣車，而且個屋苑環境都算新整同埋高檔。去遠d就無謂。

恭喜呀！
睇下council個page就知有乜玩。Chersire 好似無lockdown

是的。Just Eat，Deliveroo都搞點。

應該無1000m，500m卦

上網落個柯打30分鐘就送到啦 你古代人？

買個airbed先

求其去買d吹氣床 同日用品咪得
下下一步登天咩

大把人都係到埗嗰日/ 第二日去買床 等兩三日先送貨再自己砌

租住其他有傢俬嘅又貴 再搬又麻煩

如果諗住長住嘅話只係訓兩三日吹氣床好小事姐

雖然唔知而家d傢俬送貨仲有無咁快

去加拿大親戚屋企
佢屋企有3個儲物房
入面長期有1年份量既乾糧

好地地點解要半夜落街買杯麵

屌。我住藍田。。落街買杯麵都難

恭喜樓主
連登班留港撚肯定又冷嘲熱諷
根本就係魚蛋論心態

移得民就唔會抱住香港生活模式，佢唔好話住個區啲人唔識講廣東話？

以為係屋邨咁，想食野行落樓就有老麥，七仔

十分鐘路程內冇超市快餐廳便利店街市 不了

ROOM TOUR！

之前ikea買嘢要半個月先有期送貨，巴打早啲book定(當然唔一定要幫襯ikea)

成日想知d應急用乾糧過期/就過期要點處理
平時又唔會拎出黎食（多數都好難食/太高熱量）
一儲又會會一堆

食開新鮮既, 買定果D 唔新鮮

liverpool 啲英文唔係native 點聽得明

其實咁平會唔會係騙案

之前有個utuber放架車係liverpool唔知邊到，有一晚佢架車個倒後鏡比人扑爛晒....

真係值得恭喜

支持樓主 其實去到係點自己試過先知

樓主25仔 中出即飛正仆街

我好奇問佢拎黎試下 真係好撚難食
我估過期都會拎去掉

starlink la 一唔小心可能仲平係大ping 姐

你揾到工做未？

巴打未到步已經租好傾好？

好心用下腦先問問題 唔好顯得自已咁低智

佢有位嘅儲放得耐嘅普通食物都得喇
意粉、麵粉、罐頭
得閒拎返出黎食未得

未住過半山先會咁講野
D人鍾意一落街周街都係人嘈撚住哂

同路人，加油！

恭喜晒，呢個價錢真心無得輸

香港組光纖公司推爆英國

BT未有

2021啦

同啲人話「屌 住半山淺水灣，單程路出市區咁撚長咁撚遠，撞車就有排塞車」一樣

香港住公屋？

意粉 麵粉唔算緊急用乾糧啦
講緊真係for 天災打仗冇水冇電果時食果種
但真係長期儲存果種罐頭又好難食，平時會食午餐肉又唔係真係擺到咁耐

凌晨無乜舖頭開

又一個on9鄉下仔

真 擺幾箱杯麵都得啦
香港啲傻仔擔心人地唔方便 笑死

係啊你香港仔700萬人住狗屋好撚方便啊

巴打加油
留名等update~

有冇諗住幾時開始搵工?

算把啦連登仔, 你試下樓主係講係天水圍唔使$10,000 租左個3房豪宅, 呢度咪比人係咁笑, 唔好見係英國就死係度吹奏啦

弱智都學人上網
10日都唔落wiko睇下有咩野買

咁平

點比啊? 半山淺水灣係一級地段

是的，已由香港過數去agent到。其實是隔山租樓。

其實係香港都唔會半夜落街買杯麵

不過最緊要講d同香港唔同嘅嘢嘩眾取寵

LM

做左三十幾年人都未試過夜麻麻落街買杯麵

正常人屋企應該所有消耗品都有啲存貨
你係咪沖沖下涼先知冇沐浴露 要刷牙先知冇牙膏 口渴先煲水果啲人黎

私樓。

師兄利狗？

巴打咁勇，睇都唔睇就租
我自己都諗緊學唔學你咁

5/6月去plymouth 住

以前係University of Liverpool讀bachelor，所以都無咩問題。

咁有d人係鐘意得閒三四點落街買杯麵
咁外國係唔適合既

黑警都冇。想落街比黑警打都唔得

去Liverpool 都好快

祝一帆風順

淡撚蒲頭未

巴打加油我都好想你咁可以出外國生活 可惜仲未grade

有冇工返？

好羨慕

佢好似揸benz b仔，話啲人眼紅

果d傻閪就唔好同佢地癲

除晃幾大

秒左

串到駁唔到

唔關事啦，手痕姐

好丫。臨海城市。正呀

恭喜晒
邊區？

老老實實。我都未撚試過食完晚飯夜晚仲會肚餓到一個程度要落街買公仔面

屌喇星。真係餓既自己儲定幾包公仔面都唔難丫

所有野一早stocking響屋企啦

勁

好多英國youtuber就係咁撚樣 起d嘩眾取寵標題搵食架

擔心人地間屋太大，洗地辛苦

係呀, 我屋企人一向都擺開一箱杯麵係廚房, 等有時唔想出街個陣, 可以係屋企食杯麵
但我半夜都好鐘意落街買杯麵

樓下冇7仔 不了

無奶油Ga, 前幾晚好多五毛勸退L話英國咩都差

又佢啦 啲廢中廢老mind set

巴打有車？
冇車住細城市好麻煩

留名

日本就會半夜落去買嘢食，香港啲7仔/ok咁撚難食算吧啦......行都懶，唯一作用買煙買酒

無啊。之前拿2球買左中石油收息，一個月平均有2萬蚊被動收入。

落SW唔好Plymouth 啦 直接入Cornwall 啦

咁巴打你可以響英國印印腳退休喇

我先30中，都想揾嘢做。唔好浪費左個degree啊嘛。

香港劏房都係呢個口

真係世界第一

宵夜食個 mac n cheese
你仲食杯麵

見過$5000 港紙租到成間 house 仔，當然唔係咩大城市中心

會買車周圍去。

用Hyperoptic快靚正

本來都想租house但驚d賊仔入屋。Liverpool特別多burglary. Apartment安全d。

置業標準：樓下有杯麵賣

直落Cornwall退休

咪臭係, 想幫仔女報間中文中學都難

咪係 同香港人買樓一樣on99 單位唔包食物會餓撚死

想幫仔女報補習班都難

諗起之前房屋台話mikiki都唔方便

諗住買咩車

有無心水

其實真係餓既。食塊芝士，食塊餅乾。飲杯紅酒
已飽

諗住搵邊行

會唔會諗住襯得閒發展下自己d興趣

住咁好，打份超市工都夠爽

茶放都無
想食個沙嗲牛麵都難

其實買嚟都係當保險
到期又唔敢再食咪丟咗買新

善用起底功能
香港治安最撚好

其實英國超市都買到沙爹醬

都真係整到沙爹牛

我都整過幾次

真，又無人識廣東話，又無港鐵，又無某國愛國教育，不了

咁撚肥

想享受下基本法腐乳都無

屌你真係放唔落

你呢個形容好正

勸退撚

好平呀，師兄難唔難租，要俾一年租金先？ 英國咁大可以住邊好😒 你個區有無大型超市

咁高息

係 都係香港最好 落街就有7仔

Runcorn打工 稅後有無一萬

怕凍既
住南d

連登仔永遠用香港既心態睇其他國家既城市

連登仔個個fg 50k。住緊地利根德閣

唔准你咁話我地連登仔

勁豪宅，得幾層，又靚景！
會唔會山卡拉？

好羨慕巴打你去到英國衷心希望你係嗰邊生活得開開心心同一切順利

香港都係咁啦

其實英國有冇24小時開嘅野？

倫敦？

有你都唔敢落去啦老實

夜晚條街又靜

落去搏老笠咩

奧運站近海果邊夜晚冇杯麵食既樓全部賣1000萬以上連登有幾多人買得起
公屋反而全部都有杯麵賣

每1萬人計的英國各地持刀犯案數字:

Manchester 24.6

Liverpool 16.3

Slough 15.6

Nottingham 15.2

Birmingham 15.1

Blackpool 14.3

Leeds 13.6

Reading 12.9

Preston 11.9

Stoke 11.8

Middlesbrough 11.2

Norwich 10

Coventry 9.7

Bristol 8.9

Sheffield 8.6

Newcastle 8.6

Cardiff 8.6

Oxford 8.6

Peterborough 7.4

Cambridge 5.9

Wrexham 5.8

Canterbury 4

Plymouth 4

Exeter 3.2

好似磅上無名

我都幾鐘意你呢d新式apartment

有蓋泊車場

唔錯

感覺安全d

香港有咩唔好

住半山都無杯麵賣
交通又唔方便

tesco extra果啲大型超市一般都係開24

是的，俾1年錢先。住邊無所謂，最緊要平靚正。

山頂邊好住
落街想買碗雲吞麵都冇

點解可以咁平
我搵極都要7-800

點解咁平

drive thru啦 仲洗行

巴打 等埋我
我好快黎租埋一份

條友個咀咁唔對稱

呢d傻鳩真係冇可能移民
平時都係臨急抱佛腳 個人應該都唔醒得去邊 少少轉變已經適應唔到

一早block柒咗

弱智未見個世面唔洗大大聲周圍同人講既

呢啲人 冇自理能力 冇計劃能力 冇遠見
淨係處理到呢一刻發生緊既事 睇遠少少做定準備都唔識 真係唔好學人移民

加油

做鄰居

香港唔係

d PR公司 。勸退撚就由得佢地

繼續留閪港等比人強制檢疫

笑撚柒死，又有水魚畀人揾笨，乜你過到當地check過拿吓，分分鐘貨不對版，同埋兩房豪宅真係笑死人，仲要畀人揾笨仲要死上連登認叻但其實衝出嚟柒嗰下先好笑

apartment 有冇連車位
冇既話睇下有冇得申請泊街

亂泊足到好撚甘

祝前程似錦，恭喜樓豬

Bootle丫嘛，全國最貧困，真係會眼紅架

組團

正喎

幾時買架私人船仔同考船牌

又易蕩失路，不了

同council申請拎permit泊街囉

不過樓主果d新式apartment好d

無咁易比人扑車

明明屌嗰條友嘅人仲多
又變咗連登仔 用香港心態睇其他國家城市

好似好撚正咁

潛左水？

得喇得喇

你最撚醒

海景🤩

24/7 gym

呢邊有d屋，門口係有私人碼頭。可以花園一出就上船

除非你揸車。車出車入

正常夜媽媽你都未必敢出街行黎行去

專登入嚟俾個負評支那賤種仔的

樓主帶左幾多家當去燒錢

支那賤種勸退撚

加油！

嚟緊英國見, 一齊為香港努力！

支那賤種仔扮識英國野呢鋪唔勸住

有Asda 有ALDI，渣車7分鐘就到

未開智，仲停留係80年代

祝新生活愉快

豪宅

而家5000蚊係香港都未必搵到劏房

英國大把好嘢食，做咩要食杯麵

連埋車位，好L抵。問題宜個豪宅有cladding問題，但對我來講無咩問題，因為只是租。

不過 條非商業用既Bridgewater Canal 好似唔通出去利物浦

唔熟 獌同猁個邊

但係睇過下 移英老人介紹Warrington

如果猁同獌唔係咁多既得利益者 都會去之前考慮下既

仲有lidl同iceland

Warrington 真係啱灑 體育台班人去住

都已經要食杯麵，仲要半夜先去買？你搞笑？

間屋住大啲心情都輕鬆啲

有冇floor heating

而加要隔離呀傻閪

窮撚/獨撚恩物

一堆frozen food 打仗都唔怕

原來呢條友改咗名

話我on9果班答我啦
隔離點去買呀屌你老母

一日就送到

十日又點訓地板？你成世住籠屋都未出聲啦

樓上網上買完送貨，十日係屋企慢慢砌傢俬都仲得

平就係平，咁去到做咩好？

想食碗譚仔都難

地利根德閣附近有冇7仔

搞到我都好想走

佢地一般偏向智障

香港十年後仲未做到戇鳩鳩

iceland食得多真係會健康差

串撚到

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

佢地唔明啫，
係外國根本好多嘢係儲備一星期糧以上，人地出去浪費嘅時間唔同香港囉
有啲住平屋同大屋前後花園通常都要啲時間去買糧唔係行落街就有，所以見議啲人去倫敦就係咁解，如果去冇咁國際化嘅城市買野都只可以小店同買野嘅選擇都會好小。

校友恭喜恭喜

揸成粒鐘先有超市係 d勸退撚 兇尻人唔好移民既借口

樓主遲啲塞爆一櫃杯麵畀條on9 仔睇下

咁點樣？

五毛啲窮撚思維真係好特別

祝你一世食杯面 返財經台啦你

譚仔 呢d垃圾食物就唔好提啦

呢間嘢香港人開

好正呀 以前同班frd夾份住每人£600-£700, 五房六廁，爽到痴線
呢排UK好似落雪，就算有吹氣床都小心地板有寒氣易感冒 飲翻多啲暖水

空白帳
擔心下你自己仲好啦
屈埋間房仔做網軍

住得呢度

唔好話7仔

超市都抬都間返黎啦

你愈兜愈顯得自己on9,收手啦

塞爆成個廳都得呀

我成日覺得類似呢d留言係樓主(泛指所有樓主)嘅分身攞嚟引屌推po

你都幾追唔上時代
係咪廢老

成粒鐘我渣到去機場 班傻西PR連功課都唔做，請我啦不如

咁會好貴

答我啦傻西瓜

個地點咁近liverpool自己諗

同路人加油

劏房好似9k依家

英國已經有500m？
10年前讀書嗰陣有5m已經偷笑 lan線上線講緊係20m樓下
同學租出面 整個wifi等佢來activate都等左個幾星期 上到來插張卡就搞掂

唔怪之得要捱杯麵
你睇人哋500鎊租d咩？

想問係咪要交半年/一年租

如果係一條麻甩佬
咁樣住非常唔錯啦
租屋又唔洗過人世
住落好 方便就得
唔好咪搬lor 咁平

希望唔係藍絲

香港周圍乜都有
不過有黑警 有封區
想半夜落街買個杯麵都難

你預起碼一個月後先送到

咪係成日話係香港夜晚落街就買到宵夜

係香港真係咁做嘅日子一年都冇10日

得間七仔開

好平...倫敦好撚貴 500£月租得間細細房

咩城市

巴打有車咪用吓click & collect，細細件嗰啲唔洗等送貨

唔好用香港生活方式去睇外國

好多區都唔係

個邊過左1 ，2點仲開既食肆萬中無一

如果一條麻甩佬就應該去英國玩人在野

去獌城旁邊既國家公園 或者去 蘇格蘭啲國家公園

其實Liverpool/Man治安係咪真係咁差
成日聽人講話垃圾過East London
Ching住落覺得點

祝福巴打, 祝你同我好運

tesco可以上貨上門

凍冰冰

落街把撚咩香港

依個係澳洲
你貼old news都貼返英國喇Ching

星加坡大學生喺倫敦俾人打 March 2020

香港最方便呀屌你邊有可能七分鐘 google做假

啲人講到平時會特登落樓下買一個杯麵咁弱智仔黎

你冇睇過班preper係儲乜野
佢地儲埋水有埋發電機
同埋普通罐頭其實唔會變壞，你check下就知

叫外賣啦，白痴仔

自己google runcorn the decks

連我住Wales山區麥記都有24
有幾間賣pizza漢堡又開到凌晨兩三點
大把餐廳開到凌晨
住城市更加唔洗講
仲有平時點都會去iceland買定啲頹意粉放雪櫃
Ching 真係住英國
唔好老點想移民嘅香港巴絲

如果有underfloor heating就唔怕

落黎威爾斯行山

你肯定未試過英國amazon
即使prime 都會遲會漏 有時放係樓梯底就走左去

城市好少

M記係好多開到1，2點姐

東倫敦有幾差
係多窮人同移民姐

D東歐佬都幾nice

今時今日香港都好少地方會開到凌晨啦
supermarket都係10點左右就close
相比之下英美如果住大城市
食物, supermarket, drug store都好多開24

兩三日就送到
你估呢度香港咩，冇一個月都搞唔掂啦

Covid緊我無訂我唔知
但pre-covid都要一個月
你估嗰到係馬達加斯加？

我最尾加咗句唔知而家d 傢俬送貨係點

求奇search, 有貨應該可以好快
(利伸 用London postcode搵 細town未必係呢個速度)

可憐哪

online grocery 送到門口

Glamping
帶埋囡囡
我地一齊數星星丫

你咪又試下Big Big Shop

某啲城市麥記

Check check

ching係英國返咩工？
£500租幾耐？1個禮拜？1個月？

多數人都係自己揸返屋企，所以佢地車隊好細
同埋唔係大城市嘅話啲order距離會好遠
一日一架車淨係去到兩三個town
仲要夾時間，你呢啲貨冇得是但掉低走人
同埋佢地只會喺office hour返工，唔似香港咁有shift
所以可以送貨嘅時間更加少

推

巴打住Merthyr Tydfil?

凶宅

個頭附近

未著火，未變凶宅嘅

我啱啱上ikea gb 直接淨係order 張床 床辱
post code 入樓主個區 揀delivery
expected delivery 最早係03/02/2021
連covid 緊都可以做到咁

真係唔知如果有貨嘅話
喺正常情況下
地球上有邊個developed country 嘅ikea 可以一個月先送到貨
想見識下

都未計上面有巴打喺amazon 買床褥有prime可以next day delivery

大佬嗰到英國唔係津巴布韋

你意思嗰到有cladding issue?

依啲人在野大計 等站穩陣腳肯定實行

估唔到呢度都有香港人住

今時今日個邊有禁出門令添

恭喜樓豬。為了自由，乜都可以 trade off

早一定兩年大西北果頭唔記得邊度又係有一幢用同一cladding嘅樓著火，半個鐘內蔓延到成幢
啲人唔敢自住咪急急腳放樓，放唔到咪轉放租囉

邊度？英國？

佢講幾時送貨你就信
你一定係未試過中伏喇

畀完錢，等到expected delivery date都冇回音
打電話去問，然後同你講未得喎，要等多個禮拜
你一係硬食，一係cut單然後再排過囉

聽死人 咁佢地聽得明native english？

cladding issue 搞到大鑊
而家仲未remediate 返有flammable cladding 嘅buliding?

我諗嗰班人急急腳放係因為唔想俾錢搞姐下話?

係英國買張床褥有幾難呀..
佢附近有asda 已經可以買air bed
再唔係amazon prime 又得, 遲極都係幾日會送到

最worst 咪book 附近hotel / bnb 訓住幾晚先, 講到好似未日咁

did someone say just eat~~

睇你打emoji 已經知你中六程度都無
有無搭過飛機？

城市好多快餐都開到3,4點 個個夜蒲完就去呢d快餐食burger kebab

點會萬中無一

係英國用AMAZON PRIME肯定方柒便快鳩捷過你係香港用淘寶
不過我而家都好撚憎AMAZON UK一大堆支那製品 根本係淘寶商城貴價版

邊區

根本上嗰啲人就係井底之蛙
你洗同佢講嘢嘅

咁你已經有唔出國但有住英國既體驗

想叫下ptbf 都難

真 屋企咁大 日日洗完街番屋企仲要掃地拖地都攰死 都係50呎就夠

小心好大風

講緊肺炎前既香港
已經無乜地方會開到凌晨

睇黎大家都身處平衡世界

而家就算係大城市都無野做，去個小鎮幾好

好似得200MB
唔知係咪光纖

去到英國都繼續租樓

係租都租屋啦

咁水電媒上網嗰啲呢
無英國credit history申唔申請到
定你屋租包埋

之後都過去
想問係咪算平
人工扣完租金後多唔多錢用

基本上個個大城市既市中心都好多開到三四點既快餐

連登仔就係唔鐘意聽真話

好明顯條友淨係住過一區就以為全部都係

風景幾正咁

有收入?

點解會去嗰度？Cardiff U 畢業？

痴線，你估80年代咩？

好平！！平過我係 london 三倍！我倫敦東區近 airport 要 1600pcm，不過我地就連 locked garage 全湖景加全屋主要傢俬

你呢間有跟下啲基本野，雪櫃洗碗機爐頭抽油煙機都有晒，真係差去 ikea 執埋啲簡單既床架床褥書枱就搞掂，幾好喎

而且又近近地 manchester 好老實講而加個個都 work from home / 做 delivery 上門既，啲工種開始轉變成咁樣之下，一係就照做一係就咬自己積蓄

都係個句，葡萄

有無實房睇下? 定係仲未搬入去?

加油呀，祝福你

Liverpool 幾好住呀 同講真治安係英國邊到都一樣ga je

我屌

試住過London唔係幾啱
之後覺得Wales山區嗰頭會多老人家會多工
加埋自己唔係幾鍾意大城市所以去個到
唔係Cardiff不過都係Wales讀

諗緊遲啲可能去Oxfordshire或者Bath個頭啲郊區住近啲Heathrow
不過依家肺炎冇得去旅行就遲啲先

可唔可以影幾張圖黎睇下間屋既間隔?

買amazon prime乜都搞掂

Ching 連傢俬都係£510 PCM wor 未簽約你不如睇下先

未搬入去?
就咁網上睇驚唔驚中伏?

英國啲樓係咁 多唐人地方除外

巴打想問一下oxford治安掂唔掂？

不過巴打唔急去睇咗先
因為有啲區或者屋因為係啲放垃圾位或者電壓房附近所以平

望一望實際啲

如果組隊去租其實好抵屌
有啲10-13k兩三房好區

PCM 月

真，唔係冇，不過一開始未必岩口味，慢慢會慣
Pizza, kebab, 老麥

鋪頭早收就真 6點條街已經冇乜人行
倫敦Zone1 先會熱鬧，一堆人落pub，再夜啲就一堆蒲友

英國都會俾人呃，不過冇大陸咁高機會中囉
對英國有啲信心好冇

香港冇車差好遠

喺英國畀人呃都舒爽啲

兩樣都住過，一個人租樓會舒服好多

啲屋好多都好殘，又大，拖地剪草好撚忙架

有家庭先轉屋，細路仔有地方玩

申請到，有地址就得

apartment 黎講貴少少
你基層做起一定夠你洗，未必儲到錢咁解

香港人咁多skill 唔怕由低做起

zone n 都咁貴

好似簽左

講到好似真係俾人呃左咁

分分鐘畀人呃咗都唔知

租又唔係買，就算俾真係俾人呃又有乜好驚，一年後慢慢揀

噉冇嘢了，畀人呃飽佢啦。

不如你講下點解一口咬定樓主俾人呃

鳩up 邊個唔識

屌我住西貢郊區 由細到大落街玩泥沙

i-vtec 你個腦仲未著tec

咁大鑊

都話唔係無
要搵

歡迎巴打
買傢俬可以去ikea, wilko, b&m睇睇

Oxford城感覺比起其他城市算係唔錯
北面比我嘅感覺好啲
東面同南面比較雜
不過始終都係城市
治安唔會夠郊區好

英國搵屋可以上

唔使 £500 好平, 不過唔知出年業主會唔會加租

香港5000蚊劏房200呎都冇 而且隨時被強制交出DNA

係，花園唔理又勁多草，一係人地啲貓過嚟痾屎，一係啲狐狸嚟抄垃圾搞到周地都係
去廁所都要上樓梯，暖氣又貴啲

Band A 最便 （視乎個撻物業既價值而決定咩band)

字母愈後代表個撻物業價值愈貴

同埋每個county 有唔同council tax但唔會分別得太大

最好自己上番gov uk 入post code check check

咁周邊環境，屋入面情況間間唔同，睇啱心水就ok

痴撚線，b仔都眼紅

揸車，買架Rezvani Tank

起碼拉到人

漁港/海港小鎮???

祝一切順利~!

lm

Bootle試過有兩歲幾小朋友被另外兩個小學生誘拐虐待致死轟動全國，個youtuber仲夠膽帶埋小朋友去住果邊真係好勇

補充資料

無計，早年全世界舔共舔到一個點，我諗以電子產品同家電計，好難走唔甩係 MIC

但成衣已經分番其他國家做

人地 plan 走要一步步，而且中國成為世界工廠只係得番交貨力呢一點，但成本開始唔及其他國家

遠就遠，最緊要有車就乜都得架啦
不過利記好悶
個時上去探個朋友幾日都悶到喊，雖然英國娛樂本身唔係多，不過都希望你過得開心舒服

仲用香港方便黎打J 唔好眼紅人地啦

500鎊 但係英國邊個城市？

好恐怖，不過估唔到英國10歲都入到罪，香港一定不起訴，同埋歐盟真係垃圾嚟，15年都話判得重。

有d驚儲唔到錢

咁你唔洗驚，你真係未必有閒錢儲

講係咁講 但我係香港咁耐都未試過半夜落街買杯麵

依到唔洗咁貴 我可以比你再租平啲

好驚好想儲錢

香港人好多嚟英國真係對rough area冇乜概念
見啲樓睇落'是是正正'就以為住得人

儲少d錢, 生活過得自在d
唔洗你比家用
你覺得值唔值?

香港人思維唔儲錢周身唔安樂
雖然我而家喺香港都係痴屋企先儲到少少錢

要改下喇

去到英國真係未必儲到大錢

你見d鬼佬無錢都照洗左先

享受左先。其實都幾撚正
今朝有酒今朝醉

但係唔儲咁老咗點呢
淨係靠pension？

老左先算

都唔知有無咁長命

樓主似係其中一個
開個google map 望下佢棟「豪宅」周圍

CLS
以為係街俾班街童講兩句harassment已經係治安差
比起依啲真係小巫見大巫
原來一直住緊治安好地區都唔覺

搵到工的話入黎Wales住
NHS Wales都有文職
依頭一房單位£500磅左右
冇娛樂開支低
儲錢儲得好快
治安山區仲要比起Cardiff同Swansea好
係pub同市中心附近會有醉酒佬出沒
住遠啲就

竟然住你果邊山區仲好治安過出面？

我黎緊想搬去Cardiff bay果頭d apartment

我條女係鬼
出世到宜家有錢都洗左先
見識遊歷多一般香港百倍
Yolo 係佢哋做人宗旨
佢唔係有錢

香港人驚呢樣驚果樣
去到30歲人開始老先學人洗錢
洗都係洗係物質上 後生時要dse要儲錢買樓無咩遊歷crazy parties hungovers 故事
人生攬住錢同悶過世

真心

鬼佬果隻yolo真係玩左先心態香港人學唔到

香港人一出世已經要憂乜憂7

人地d鬼仔25-6歲既歷練都多過我地一般人
當然我係講緊會出國旅行唔係出去屌閪果班啦

香港人25 26歲講緊自己都未照顧到自己
飯都未識煮 家務都未做過
鬼佬18歲獨立

Mermaid Quay 幾好啊。點解揀Cardiff呢？

住緊Cardiff
Mermaid quay果邊我嫌太旺

而家睇過下邊皮少少近國會果邊或者過左橋去Penarth果班

感覺更加純住宅區

真心都係

D鬼佬衰極都可以煮碟意粉入得下口

同埋普遍覺得香港人嫌外國悶係因為由細到大自己都無一個嗜好，興趣（行donki唔算）

外國住，其實都幾多工夫要做，都唔會悶
洗車，換下酒。做gym.踩下單車
搞呢搞路

我同屋企真係諗過wales
或英國南面
總之去London唔會太遠
佢地有錢呀我無

Good luck 巴打

我去過Liverpool 再比較南部就唔想再去利記了

況且我無咩都唔會去London

淨係計住宅區我覺得係
我住嗰度冇車唔會去到咁濟
市中心/巴士/火車站的話就比較雜
道友街童爛仔都係個頭
唔係住嗰頭就冇事
炒股/退休一流

Cardiff bay個頭火車軌西面butetown好似聽過話好雜
難民同埋毒販好多
有次去完食飯戇鳩鳩行咗入去個公園見到有人食heroin即刻知唔對路
東面Atlantic Wharf正常好多
入去嗰頭住小心啲

傻閪 英國就算中撚左都唔駛入醫院
叫你係自己屋企坐架咋 傻閪

我就係住butetown

火車軌間開左東西兩邊。西邊果邊又清真寺又homeless 收容中心又盛

我唔會去西邊。格一條馬路。東邊係正常好撚多

市中心黎黎去去都係果幾個homeless或者有d 爛鬼響市中心st david附近尻下尻下

所以長遠我搬都會搬離市中心。始終長遠我都係揸車出入

剪髮我就會去Adamstown北面果邊中東街，9鎊銀一個頭感覺都唔算太雜

生埋仔都唔識啦
隔日就有人問點申請姐姐去英國

恭喜樓主離開地獄
祝落地生根

其實英國好多野上網買一兩日就送貨，有間野直情叫mattressnextday

歐洲生活正常水啤酒野飲都係一箱箱咁買，去親超市買野都會準備定一兩個生果紙箱裝野。返到屋企就好似搬貨咁搬野入屋。半夜出街買煙機會會大過買杯麵機會1000萬倍

算唔算另類自爆

巴打加油！！！祝你新生活愉快

想問下巴打係拎BNO未有visa成功租到屋？
因為我都係香港apply緊，但岩岩再翻查資料好似BNO 要有visa先有right to live..

大把拎魔戒租左啦

但我交證明文件依刻仲係香港 冇拎

咁咪無囉